你地啲男人真係唔識死

肯主動搵你個時，你就對人愛理不理，同fd玩大曬。
而家你搵我，我都無野想同你講啦，我已經心淡啦
慢慢啦你，抵你死
咩係男朋友呀？我唔知咩黎

我當你係雞炸 緊火果陣咪搵下你囉